金球已拎 理撚得你

你地咪繼續笑美斯囉

係都c朗拎先啦

雲迪克 美斯 之後先c7

美斯憑咩拎?

丙朗今年神射手都攞唔到

得聯賽冠軍就有金球天怒人怨

美斯淨係球會踢到識飛，但得個西甲
c朗今年國家隊有歐足總國家聯賽冠軍，仲有意甲。
美斯?

歐腳聯就算鳩數啦得兩場波

C朗歐聯4強入左幾多球？？

每周盃美斯射左去邊???

樓主疤狗

咁點解大熱唔係丙朗

花迷

友誼賽飛機杯都計

似你美季軍小組賽神射

所以咁多屆熱門球隊亞軍廷只係攞亞軍

我迷普巴

你肉酸

想當年巴塞6冠
歐超盃 西超盃呢D一場都計
兩場點解唔計得

肉酸狗

花迷話唔計就唔計啦
佢地咁sick ball

C朗踢兩場入波都＞美斯踢五場

利申：唔覺得今年c朗拎金球